招城大Rainbow6 玩家

有意招HKJUET城大參賽者，現差一名Rainbow Six玩家，還望有意嘅連登眾位巴絲打可以聯絡我。
Telegram: jlmjlmjlm

Rainbow Six : Siege：
5月29日截止報名
5月31日前 確認參賽資格
6月1日至 6月25日進行 線上初賽 (校內選拔賽)
7月1,2,8,9,16日 進行 線下複賽 (聯校賽事)

冠軍獎金可達每人一萬蚊

推

袋住先